屌admin屎忽

而家3點33分
admin應該訓左

贏左

真可憐

4分鐘就淆底?

屌你老母你係咪男人黎嫁?
好老實本來呢個post純係攪笑，但我睇你走數態度跟本唔係一個男人．好話唔好聽女人都無你咁撚推卸負任囉．
人地等左已經兩年，你衰衰地講聲契爺大家笑下咁咪收工囉．無傷大雅，你估真係走去你屋企上契咩？你老味唔認不特止，又籟呢樣果樣，好心啦咁大家少少野都承擔唔到，仲要出黎講咪一堆狗屎藉口，我真係睇你呢種人唔起．

唔好話我批死你條仆街，你呢d性格係現實生活一定好撚失敗.垃圾!

op

大家好 我係樓主表哥
佢一時受驚過度深潛左
佢自細就有少少過度活躍同腦殘
請大家唔好請怪

望遠又出黎

ok

oops

已經兩個

btw kaiboard 幾時更新返新emoji

更左啦

web版無得回覆真係好傻豬 雖然係暫時用住

我仲未有聖誕老人嘅喂